%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../metp.tex

%------------------------- COPERTINA
\begin{center}
	\fontsize{40}{40}{\csdb MUSICA} \\
	\fontsize{40}{40}{\csdb ELETTRONICA} \\
	\fontsize{40}{40}{\csdb TECNOLOGIA} \\
	\fontsize{40}{40}{\csdb E PENSIERO} \\[-.31cm]
	\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{.51\paperwidth}{1pt}}
	%\fontsize{19}{19}\selectfont{Pasquale CITERA} 	\\
	%\fontsize{19}{19}\selectfont{Marco Matteo MARKIDIS} 	\\
	\fontsize{19}{19}\selectfont{Giuseppe SILVI} 	\\
	\vfill\null
	\fontsize{13}{13}\selectfont{APPUNTI} \\
	\fontsize{13}{13}\selectfont{\emph{draft - \today}}
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\clearpage

\textbf{to do list:}
\begin{compactitem}
	\item Indici
	\item Code Equation Caption 
	\item stabilire un principio di citazione diffuso
	\item TEMPO
	\item oscillazioni
	\item suono virtuale
	\item il segnale elettrico
	\item eva cantarella
	\item massimo cacciari
	\item Produzione
	\item sistemare microfoni
	\item tradurre blumlein
	\item tradurre schroeder
	\item JEAN CLAUDE RISSET SUONO TEMPO SUONO SPAZIO
	\item …
\end{compactitem}


~ \vfill
almost blank page
\thispagestyle{empty}
\clearpage
%------------------------- COPERTINA
